北韓第八次代表大會舉行 金正恩稱要振興國家經濟

北韓勞動黨第八次代表大會昨日舉行，官方朝中社報道，領袖金正恩在會上表示，要按照新的五年計劃，開展進一步振興國家經濟的工作。

報道說，金正恩分析了國家經濟發展五年戰略中，出現的缺點及主客觀因素，並總結過去取得的成果。他又提出爭取社會主義建設劃時代進展、推動統一事業和對外關係，以及加強黨發展工作的一系列問題。

北伐搶支那最快

又搞鳩滿洲

畀定唔畀？唔肯就核彈